奏軍樂，振士氣，你我能參與！

軍心，是要用激昂的軍樂去鞏固的。
就好似扒龍舟咁，要令一team人上下一條心，

最有效嘅方法，就係演奏軍樂。

一部正式嘅軍隊都有Marching Band.
千祈唔好睇小，軍樂絕對係重要嘅一環。

你可以做到啲咩？
善用物品，你也可以參與演奏軍樂，體驗一下激昂的氣勢！

6.12早已經有人會玩喇，仲唔趕緊時機，一齊參與？！
奏軍樂，振士氣，你我能參與！

吹小號得唔得

of course,
捨得帶出嚟就ok la!

幾百蚊既膠野

仲有無其他人

結他劇烈帶領我兩快脫軌

真係無其他人？

想加入 識吹響枝嗚嗚 但而家起立會現場

金鐘即時天氣目測：
為位於金鐘嘅天文同好，提供即時嘅金鐘局部性天氣實況。大家記緊催吉避雨，be water and 睇實你個frd。

無人識玩任何樂器？